(突發）六四學生領袖王丹 係美國救緊香港人!!!

王丹先生係六四運動學生領袖，曾經幾次比中國政府拉去坐監，之後以保外就醫去左美國

係今次運動中佢一直幫助香港人，之前已經試過聯同400名學者、社運人士以及市民發動聯署，去信比美國眾議院議長Pelosi，促請美國國會儘快通過《香港人權與民主法案》

我發現唔多香港人知佢，所以太家可以like佢facebook，同多謝下佢

推

六四個班真係
真。中國人
只有尊敬

推
爭取民主好難
互勉之

Push

推！

王丹有骨氣
好過柴玲個仆街好多

話晒都食過子彈，係唔同啲

真勇武 嗰個年代做學運領袖

佢仲要被迫害左好多次

話原諒中共

呢班經歷六四嘅中國人成個感覺都唔同啲
真心多謝

做咗美國人、耶撚
原諒鄧小平、李鵬、解放軍

真係自己仆過街先會明仆街係真係仆街唔係扮

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

跟得好貼嫁 好關心香港人嫁

最新update：

睇過之前新聞透視睇星期日檔案訪問佢 佢好似每個星期都仲有集會去反共

係啊 仲勤力過某啲香港人 所以想多啲人知道佢 一路為香港人付出

64上街頭果班真係中國最有良知最有智慧既一群人

可惜亦犧牲左好多

push

各國群情激憤

最有良知嗰班
走嘅走
死嘅死

光復連登

幫手推

建議所有回覆預設係不推文回覆

係d錢原諒中共
佢間公司同中共有交易

push
對唔住唔小心負皮咗

但未有透露有邊啲國家 希望之後有好消息

唔包柴玲唔該

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

佢都出左聲好耐下冇咩人理

唔緊要 一齊幫手推上去！！ 係好消息黎

係啊 見好似都少香港人知

真學運領袖 不過2014好似幾左膠

只係希望CCP快啲倒台，可以俾呢班真中國人返回祖國

革命係要流血，不過唔可以係我

唔止謝sir，連er er er sir都……

咁好多香港人14年都係左膠既 最重要依家大家覺醒

咁神心

大家都爭氣d 多d 用Twitter

係 全部有家歸不得...

其實無六四就無我地

香港的民主運動就係六四萌生
之後由政黨係政制機制爭取
發現唔得就開始和理非非上街路線
再唔得二零一四年就開始公民抗命去爭取
二零一九年就變成公民抗命(無不反對通知書) + 和理非 + 勇武

再進化落去就...我都唔知
最壞的可能性係地下化

六四精神長存

王丹好似係完左六四無走到
坐左監好耐 到尼克遜訪華先特赦

C

64領袖居然比人中共某殺哂

算啦你唔係當事人判斷唔到咁多 64班人受嘅痛仲唔夠多咩 要恨或原諒本身就係佢嘅自由

未比中共

我聽劉細良 都有講轉地下組織...

不過我覺得冇人預計到結果 正如4個月前大家都唔相信香港人可以走得咁遠咁團結，所以希望大家都要抱緊希望，繼續堅持！

We are not alone

仲要唔止坐一次啊cls

721 811 831 101

嗰個年代岩岩改革開放，作為大學生對國家有好多理想抱負應該比我地有更大既推動力去爭取民主

反而我地已經係中共建立多年既爪牙入面，比佢地需要更大勇氣反抗，甚至需要更多努力去團結各階層（當時既大學生作為知識分子係幾罕有幾有號召力，依家d大學生只會俾人當廢青）

我見佢連台灣大選都跟得好貼，仲要係繁體字 respect

但被迫害左好耐

唔可以放輕國際戰線

我估唔到仲有人生存緊因為64比中共吹到冇死人
首先要死無對證

佢yt都冇咩人睇

唔通真係神嘅感召原諒中共咩

係喎... 我都冇留意到呢點 respect

2014我都阻膠，情況唔一樣

佢周不時開live

follow左佢好耐, 如果當年成功左

其實侵侵講過如果中共如果有心既話一定可以和平解決, 而家越來越暴力, 另外可唔可以請FBI/CID插手調查香港721, 最近多宗恐怖襲擊, 因為現時香港沒有任何能力調查這種真相, 美國全球反恐佔好多責任。
美國介入調查:
贊成比 反對比

真正勇武。

係風骨
係字字鏗鏘講真話
係真正理解民主自由人權呢d普世價值

王丹住過台灣好多年

所有有可能幫到運動嘅渠道都要試
支持

佢仲要用繁體字

所以佢都睇得好透 早排出post叫台灣人要去遊行 唔好覺得事不關己

好尊敬六四戈班學者

自己上去佢個FB睇下, 係度鬧台獨, 鬧王丹, 鬧吾爾開希, 唔知做乜春痴左線咁, 雖然都鬧埋共匪

+1
時勢會逆轉
港人會長大

佢係少數由始至終都冇變過、一直堅持嘅六四學運領袖

其實佢冇需要做呢一切 但佢不忘初衷 唔係咁易嫁

珍

仲要繁體字

多謝佢真心

真愛國 respect

王丹堅持左三十年始終如一

中共當年逼害既人 陸續番黎報仇. 吾爾開希都係學者. 網上好多節目見到佢評論香港呢件事. 一針見血... 始終佢真係好了解中共

互勉之

又唔係咁講，中國好多維權人士，每年都死好多人，但佢哋身在大陸，其他國家幫到難，而且要幫都要等佢哋離到境先，香港好在係國際金融中心同有中英聯合聲明保護，雖然英國佬同聯合國廢。
唉！

始終佢地先係同共產黨鬥過既人

又唔淨只話報仇 而係佢曾經深受其害 唔願意令更多人被中共迫害

仲有protesters呀..... Trend 一直都見到人串咗做prostester

好勇

真中國人
都係自己人

捷克

同劉曉波一樣
依個先係真中國人，為中國
就因為名氣，中國先唔敢殺死佢
正常普通維權人士早就比殺

Off topic 問一問
點解支那肯放佢走嘅？

劉曉波比較唔好彩...

佢有冇Twitter

有啊

都有153.5K Followers

睇黎你岩岩睇時事

不如你爬下柴玲d料先

特登用繁體字比真香港人睇

早兩日仲係twitter屌何妖話毛姨姨食洋腸單野

佢以前係台灣果排都係阻膠

係2019 進化左

唔該哂王丹老師

推喔 多謝大佬

話何妖係中共打手 流氓嘴臉 佢學者 鬧人比較斯文

之前依條友成日9up
話和理非係最正點點點
不過肯幫忙就唔屌住

咁我14同16年都係左膠緊既

去佢facebook多謝啦 已經放左link

可以去佢facebook同佢講 我有post link

人會進步既 香港人都一樣

臭雞玲

感謝

可以去佢facebook講 post左link 佢成日出post嫁都

Respect

推啊！

文人有風骨

64有冇平反既一日

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

依d先係真中國人

佢之前長期係台灣好似

如果係呢班人領導中國我唔介意回歸

push n share ar!!!

柴玲唔死都無用！正垃圾！！！

望下Solomon yue，當年都係因為中共先走佬，到今時今日就報仇
香港人就係要connect中共仇人

原來仲有人未被自殺？

唔止，佢本來諗住掉低廣場啲學生，個另一個學生領袖攞錢走人，但後來因為一D事無走到（至於係咩事，有唔同講法）

激進得黎又無料，又死爭做大台

真係開槍之後同外國記者喊苦喊忽，話唔甘心送死，一定要離開大陸

我屌你老母，光環就識擺，有事就第一個走

唔死都無用

依家真係要靠佢地呢班有地位有revenge 心態既人

想問下佢依家做咩工？ 靠咩維生
人權組織？

。

尊敬佢1989年時為民主而作出既犠牲
但佢之前好似係大中筆膠黎
佢肯幫香港出聲當然係好
但佢既目標始終係民主中國

癈柴拎

我都係睇佢twitter 一知半解 好似會伙同其他學者周圍搞講座

泛民學野
唔係要你地上前線食子彈
至少都要做到咁

唉好嘔血 得一個s咋
響t後面架！

老實講 佢好勁下 北京大學歷史系學生 之後去左美國 仲係哈佛拎東亞系碩士學位

至少上twitter 多謝House of Representatives !

咁泛民都有出國游說既 同王丹先生做緊既大同小異

感謝 大力推

全部大陸中國人好似佢咁就好

要繼續做嘢啦手足

follow佢facebook啦 keep住知道外國戰線

唔覺得好奇怪既咩? 柴玲64之後性情唔同晒? 會唔會中共捉住佢屋企人 逼佢醜化場運動?

左都好, 的確比好多香港人都好好多

李祿都好撚勁，不過人地一早埋左巴菲特堆搵大錢

因為我之後應該唔會再開post吹奏王丹老師嫁啦 留番熱門比行動post同更重要既事

所以好似佢呢種千年如一日既初心真係不多 好尊敬

佢之前跟巴菲特訪問中國，係第一個被通輯學運領袖可以返中國，明顯身份唔同左架喇

嘩屌

當年黃雀行動幫完佢地，而家到佢幫我地

好過其他幾個好多，感覺係初心不變

好多時人係唔會報恩嫁 我地香港人係某國家多災多難時有錢出錢 依家翻轉豬肚就係屎

真中國人

如果同伴係咁既中國人 我會愛國 可惜

最後一代中國人

王丹對香港有心有力

pish

嗰d唔當人看待啦

respect

agger

咁佢本身1989年出嚟都係為咗民主中國冇得屌

Push!

小心偽民運返將一軍
民運人士好多雙面間諜

不推文回覆🖐️

王丹真係好好 哥日紐約rally佢都有嚟
一直鼓勵香港人 真89學運領袖 初心一直都無走偏到 快啲去多謝佢

爭做大台但無做過野，阻住人地升級
事後失敗，第一個走佬
去左美國後，從商，收成期，話原諒大陸

救救香港人！

612之所以會出黎都係俾天安門my duty前輩啟發左

係啊 身體力行嫁

聽到呢句之後真係屌出聲

屠城未發生之前佢都唔慌係好人
你睇下紀錄片，條友個feel係爭做大台啲仆街黎

未大屠殺之前佢都諗住走佬架啦，唔使同佢解釋

至於性情大變，有傳佢俾人強姦，你自己搵下料，我年紀大唔記得

未屠城之前條仆街記諗住走佬
但我印象佢係激進派，想升級嗰啲黎喎

咁有無升到級呀?
佢大台，無升到級，咁你話呢?

呢啲先係真漢子，其他人係係現實低頭嘅廢物

不過六四當年班大台都累到班潑毛像墨嘅義士仆街
當年敢正面反共嘅真義士

搞錯呀 咁少人like

簡單兩個字-
閪人

cctvb十鳩幾年前有佢訪問，撚住狗做訪問的

推！！

多謝，良知

30年都冇放棄過 好尊敬佢

確實好唔容易

真 中國人

必須推

國際戰線繼續connect

pushh

香港唔多人知佢？

但係今日香港食子彈嗰啲...

得14,15歲咋屌晒班警察老母

意思平時係佢facebook覺得唔夠香港人 當然佢係一位好知名嘅民運領袖啦

所以外國人都好敬佩香港既protesters
Proud of being a Hong Kong people

如果佢地係中國領導人 中國就唔會變到依家咁

但一樣有班衣家藍到紅到仆街

王丹算係咁， 三十年如一
大中華膠和理非最代表性人物

共產黨今次已經完全觸怒哂和理非
連丹哥都變超西
三十年來既血債， 今鋪必須一次還清

王舟都有人唔識？真唔真呀

真係感動

唔好咁，又大中華膠發作

吾爾開希呢?
淨係知佢肥到隻豬咁, 學運果陣都算靚仔

六四前學運果幾個月我仲係小學雞唔知發生咩事
但呢幾個名果時係日聽夜聽

國際線好重要
單靠香港力量拉唔低CCP

謝謝

革命先鋒

推翻中共政府之時就係64平反之時

呢條仆街真係食人血饅頭 佔領天安門後期同記者講繼續抗爭嘅方法係要大家死然後引起國際關注 屌佢老母

巴打講得好好

佢都onL9
如果中共反省道歉,賠償,追究責任
你選擇原諒其實無問題
但中共有咩?
你原條鐵呀

咪係
俾少少大志

真中國人 respect

六四其實同雨革差唔多， 只係最後共產黨開鎗大屠殺結束

慶幸既係呢單野開咗先例共產黨而家唔在明殺你
痛恨既係當年無變成革命推翻共產黨

大家都係追求民主自由嘅同路人，有咩問題？

64既人係真中國人

繁體字喎

做實事！

睇佢開頭個段就知

一定要平反六四
王丹，支持你！

可唔可以加返2016年
係本民前種下勇武的種子

李旺陽
住棺材倉

IG byestarbucks challenge

幫手推啦各位， P牌推唔郁啊。

咪係

吾爾開希仲有出聲，但無佢咁高調
今年吾爾開希黎六四咪被拒入境

多謝，真中國人！一齊奮鬥！

diu! 人地共產黨都無覺得自己錯! 憑咩得到寬恕???

廢柴!

RESPECT

人地評論又關你事?

點解佢仲有命既？

原來香港嘅公民覺醒係全世界適用

今次真係點左技能樹囉

你呢種諗法同 總之暴力就唔啱 有乜分別
佢既forgiveness係會令反抗力量減少
令更多人受害

中國最有良知個班人 一係六四慘遭已死 一係就要流亡海外

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

早排係台灣醉駕比人拉咗

多謝你真中國人

致各大冷氣軍師同潔癖撚
靜啦你地

感謝王丹的付出

王丹點會唔識呀

睇落咁似班左膠既

左膠？？？

盟耶撚咩事⋯⋯

仲有劉曉波，呢位真心respect

P助仔，推唔郁都推

佢一直都有出聲

屌你老母 咩叫中國人呀
呢d就係中國人喇 其他果d都食撚屎啦

劉曉波係我最佩服既大愛左膠
佢既離世真係好可惜

唔係好耐之前嘅帖來嘅咩？

有班番撚左轉頭做護旗手啦

咁都有兩個負評

無撚錯，無去美國，移民左去台灣。

有啲係香港經歷過六四都變奶共

係當時中國精英，被共產黨殺曬，得返 o 的廢柴，只識錢 ge 支共獸人

打破左香港人為六四喊，中國人唔知咩個幅圖

華夏聯邦

柴玲唔出聲都好過後尾奶返共果件咩鵬下話

你未講佢話想有人去死, 自己唔想死

左膠唔撚係咁黑心下話

左膠係戴耀庭果種自己去坐監果D

都係 不過可能係左膠進化形態
諗下令到8十幾個手足送頭個性愛博士
大家屌佢 仲寫個長文出嚟話我討厭呢場運動

李旺陽
住棺材倉之後被自殺

果啲叫做控制唔到情緒

簡稱衝出黎柒

當年個個都走。。。最後佢一句我不走。佢爸爸媽媽係教授。。佢為左家庭留下

本身件事都無可能發生
唔通講兩講就唔岀嚟咩

多謝

一巴打走左膠啦

丹爺
香港就黎頂唔住啦

推推推推

大家都係想愛嘅地方變更好

PUSHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH